有咩MK得我個名

如題

打少左個字
有咩mk得過我個名

嗯